ChangeLog

Primera entrada de la practica 1:

Segunda entrada de la practica 2:

Cambie Raqueta.cpp: implemente la funcion MUEVE.
Cambie Esfera.cpp: implemente la funcion MUEVE y la pelota se reduce de tamano segun pasa el tiempo.

Tercera entrada de la practica 3:

Creado el logger y el destructor del mismo.
Creado el bot que maneja ambas raquetas, pero si se usa la de la derecha se desactiva por un tiempo.
Fin de la practica 3.

Primera entrada de la practica 4:
Creado los archivos bases

Segunda entrada de la practica 4:
Terminada la practica 4, con su flujo de datos y tuberias.

Primera entrada de la practica 5:
Agregados cabecera y .cpp de Socket, modificacion en las clases Mundos 

Segunda entrada de la practica 5:
Version funcional, se declararon variables y se acomodaron cierto detalles.
